[極度長文慎入]發夢果陣其實真係幾失望 身邊都冇一個同路人 同時逼使我行出黎既原因

(小弟冇地方發洩,亦都太多野想講,所以會好長)係既 撐反修例既係多 但係又有幾多係肯出黎示威 連和理非既集會都多多籍口唔想出 一係就係班廢老係到撐修例 日日係屋企人Group到睇住佢地係咁屌 我又出唔到聲 老豆番黎就係到同佢嘈 同時呢班人坐係到坐享其成 我地就去 食催淚彈 救人 運物資 睇住班狗衝埋黎果種惡樣 困獸鬥前後放催淚彈 只可以硬食 咁辛苦去幫佢地去爭取 反而重比佢地割席(話咩所以我咪冇去,但係佢又同一立場) 重要比班廢老話咩咩柒柒 記得當日係現場 望下個天 希望有d外國勢力黎幫幫手都冇 只可以靠自己同一班手足 不過都算有爭取到時間同比到壓力佢地 當日我地既團結 我地互相幫忙 真係感動到呢家 以前一直都靜係諗錢 所以反而過得幾辛苦 但經過果日之後 我搵到自己既價值 就算唔敢衝 我地都可以去back up 運物資 拉人走 幫消防 救護開路又好 途中又幫手洗下面 甚至有班坐西裝既落到黎 比d野食我地 果陣我地都唔係為錢看 係為左自己既價值觀而出黎 咁既人生先叫做有意義!不過最大推使我去到前線 係因為一班00後同90後既巴絲 果陣睇直播見到班警察連真係完全係冇能力去衝前線既女仔都突登走去恰佢查佢 然後質問佢果陣 就話我唔清楚果時既環境 答你唔到 睇完我嬲到決定一定會去上街 我係到諗連00後都出黎幫手 我憑咩重係屋企食花生? 係男人既唔衝都好都應該去現場睇住班前線既安全 幫下d女仔手都好 唔好令佢地覺得自己好孤獨 不過可惜既係 我地不能相認 我都只係可以孤軍一個 不過616 617有緣再見 大家既團結一定會帶來成功! 香港加油! 記得我地場仗係重未打完架 以上發生既事都係源於一個好真實既夢境同埋幻想

分段啦

唔識打分段 研究下先

點打..我出完先知咁核突

咁樣真係好難睇

我會開新帖 各位唔洗睇住